費倫天拿與艾斯托利續生前未簽之約 薪酬捐贈其親人

在周日在對烏甸尼斯的意甲聯賽前於酒店猝死的費倫天拿隊長艾斯托利，獲會方延長合約，薪酬將支付予其遺下的女友及女兒。

該名意大利國腳後衛傳因突發性心臟病，在睡夢中猝逝，終年31歲，而意大利聯賽會亦取消當日不同級別的賽事以示悼念。而失去陣中主力兼隊長的費倫天拿，會長迪拉維利透露原來雙方原訂在周一續約︰「他原本會在周一簽下新約，並打算留效費倫天拿至掛靴。其實簽約本應在上周四進行，惟因下雪而延期，對於他的離世我仍未能接受。他是整隊的模範，在對博洛尼亞後我們談了半個小時，他與我分享球隊的未來大計，感覺如同球隊的教練或體育總監一樣。」而會方隨後亦宣布，決定延長其合約4年，而薪酬將支付予其女友Francesca Fioretti及年僅2歲的女兒。

此外，艾斯托利的遺體暫定在明日運返費倫天拿位處的佛羅倫斯市，並於周四在當地舉行葬禮。雖然初步死因確定為「自然心臟病發」，但當地警方已展開調查，並以誤殺的假設展開刑事程序，將由法醫進行驗屍。

好有人情味

好撚緊動

好有人情味好warm

好有人情味

果四年人工唔亂洗錢夠佢女友女兒無憂生活一世

起碼2000萬hkd

筆錢除時等於賣貝拿迪斯治果筆轉會費
紫百合

In honour of Davide #Astori's memory, @CagliariCalcio and #ACFFiorentina have decided to retire the No.13 shirt. #DA13⚜️

Hi b

A minute's silence will be observed before every UEFA @ChampionsLeague and @EuropaLeague game this week in honour of @acffiorentina and Italy defender Davide Astori, who died suddenly at the weekend at the age of 31.

想買佢件波衫

一直覺得紫百合件衫隻色幾靚

證實左係假既